唔討厭甲由既男女都係淫底

咁醜樣都唔討厭
應該係好鐘意個甲由肚